係咪做親裝修嘅人都有拖延症

近期屋企裝修，嗰時農曆新年後開始整，畀個師傅拖左5個月，近期先上第一層油，仲有廚房廁所未整，諗親都燥底。樓上話佢一個星期開得嗰一兩日工，問佢整成點次次都話聽日答。工程啱啱開始嗰時仲大緊肚，而家個女都四個月，完全唔知整左啲乜😓，就留黎畀佢搞到產後抑鬱。之前又喺到催我買電器，話幾時有人黎裝，點知而家仲擺左喺到未裝，連啲電器有冇壞都唔知。純粹想呻下，唉😩

有簽合約？
未比尾數架啦?

收你幾錢？
間屋幾多呎？
利申：五月尾開波而家返得了

之後又接左其他job麻，得閒先搞你個邊